★ios 13.5.1 疫區！

部機會微熱...Xs max

電量扣得好快...

個耳機雜音好大

ipX

開到最大沙到死

「訂閱項目」依然未修正

WhatsApp 個震動提示delay

被炒魷不是夢

樓豬唔好搞事

又係老貓蘋果世界第一

個icloud同apple music library都好似唔識update...
另一部未up去13.5.1嘅機無事

好明顯 好似倒水咁快

充電時好Q熱！ 唔充電部機用得耐d都發熱